媽咪麵快報倉！！！！

有冇牛熊call put,牛三定熊一睇你今日啦

空倉！！！

睇升定睇跌

305強力反彈！！！

你吉倉睇反彈，個市應該有救

305唸著不問價買番手700幫咁多位清推高個市佢！！！

屌你我今日入左700牛，你聽日咪入啊

識貨

葉問葉傷心

業績賺個d聽日要還番啦

無啦無啦

大DODO ho ball